正視聽】朗豪坊果班唔係便衣，係警曱請既搞事黑社會

唔好justify佢地擾亂公眾秩序同毆打禁錮路人